---
title: About me
comments: false
---

Mijn naam is **Christlain**.
Ik ben graag omringd door vrienden en familie, ik zit niet graag thuis niks te doen.
Liefste spreek ik af met mijn vrienden, ik hou van uitgaan, uiteten, bios pakken, shoppen etc. 
Nou naast de basics hou ik ook van spontane dingen doen zoals Escape room, Paintballen, lasergamen, gamehals. 

**afkomst**: Arubaans
**gloday**: 24-08-1999

### Muziek

Hoe je me ook een beetje kan leren kennen is door mijn playlist te luisteren,
komt het overeen met de jouwe dan weet ik al zeker dat we goede vrienden kunnen worden: (https://www.deezer.com/nl/playlist/3603272742)
